IKON算唔算Kpop界現役最Top既Rap團？

Rhythm Ta

ok

已經超越左Big Bang

IKON>BIGBANG
BLACKPINK>2NE1

唱兒歌嫁喎

Big bang出返黎收佢哋皮

Bi係現役最好打既kpop 隊長

ikon?
不了

IKON啲歌既好聽wo

GOT7>>>IKON>BIGBANG
TWICE>>>BLACKPINK>2NE1

HUG ME

love scenerio killing me goodbye road

識貨

IKON>BIGBANG>WINNER

ikon世界最一

佢地好似得少男情懷嘅歌係多人聽

印象中Rhythm Ta開始紅歌唔好人，Love Scenario開始紅紅地，之後變返冇咁紅

講好聽 佢地以前Win who is next /mix&match𠴱啲仲好聽

正式出道計既話Apology最好聽

收皮啦咪撚攞2NE1同BLACKPINK比較
利申：Blackjack

AIRPLANE都冇

睇win𠴱陣已經好鍾意佢地
但老實講 出道到依家 咪話同bigbang比 啲歌同winner比 都差少少
始終太依賴bi bobby雙rapper 振煥 具俊會 雙vocal
相比之下 允亨 東赫 燦右 特點好唔突出
啲洗腦歌又作得嘛嘛 好似bling bling𠴱啲真係
舞蹈好睇但唔好聽
唱情歌𠴱啲比較有驚喜
Apology真心好正 俊會把沙聲 正到傻

IKON 收皮喇 醜聞多到
又抄襲又打fans